[是日行動post] 中庸之道 大家根本無共識今日休息定開花 原來大家搞錯左方向

現在大家不單連登都係未有共識 究竟係3點 定 8 點開花 定係休息日

開花手足就話
休你老母 要繼續開花/攰撚死班狗

休息手足就話
要抖下等美國過法例/比文宣做下野/敵擁我反(敵人派人製造混亂如燒站)

大家各執己見，搵唔到共識係到晒時間嘈，咁咪取中庸之道

今晚大家no gear 8點係18區商場唱歌喊口號
之後和平散

暫緩裝修暫緩暴力畫面

同時文宣要keep 住做 去紅黑商店裝飾

如果大家認同的就分享 傳開去

光復香港 時代革命

推一推 好輕鬆

推一推

推